丹麥戰線｜丹麥跨黨派企硬 香港黑警計劃起訴及引渡兩丹麥議員 政壇齊撐 給予無限支持

黑警早前計劃起訴及引渡兩名協助許智峯流亡的丹麥議員，事件引起當地國會對華大團結，當中執政社會民主黨議員Annette Lind、反對黨自由黨Michael Aastrup Jensen 、「第三大黨」社會自由黨兼外交政策委員會主席Martin Lidegaard剛發表聯合聲明，聲援受中共打壓的議會同事。
聲明表示，丹麥憲法保障國會議員可以無懼報復下自由地履行職務，雖則他們平時與兩名受中共針對的國會同事Katarina Ammitzbøll 及 Uffe Elbæk或有政見不同，但強調今次對他們給予無限支持，反對任何將議員職位及自由權利刑事化的行徑。
他們呼籲更多議員加入聯署，令更多黨派議員認清中共及《國安法》的問題。

丹麥豬、雞高汁！

政見不同嘅黨派呢個時候唔係掩住嘴笑鳩人
而係大團結聯署公開撐
型到不得了

小心中共特務o係丹麥地頭搞搞震就真
引度唔到人都要隊冧人

而家各國想用支那做共同敵人去團結內部

邊個同佢引渡？

洗頭艇: 我

派D散仔去捉人偷渡返香港